\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{4} %compteur de chapitre

\ifportable

\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi
\iffixe
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi

%\author{TP}
\author{Devoir} %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}


\begin{center}
\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
Résoudre l'équation : $4x-11=-2+3x$/\BoiteRapido{}
§ Résoudre l'équation : $3p-1=17$ /\BoiteRapido{}

}
\vspace{0.3cm}

Résoudre les équations ci-dessous en détaillant : 


\newpage
\thispagestyle{empty}
\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
Résoudre l'équation : $-4x+12=2-3x$/\BoiteRapido{}
§ Résoudre l'équation : $3m-7=12$ /\BoiteRapido{}

}
\vspace{0.3cm}

Résoudre les équations ci-dessous en détaillant : 



\end{center}

\end{document}